覺唔覺西亞喺gundam build fighter系列當中係被遺忘嘅一群

咁正都冇公仔出

連強子都出埋公仔啦

想射公仔

西亞冇人理